仲更新緊既win 7,8,8.1 用家入

只要認下智障就免費升到windows 10
大約一個鐘到
好過你無了期等待

個windows 10 係同普通版係一樣